岩岩問我大女後日71出唔出"佢答我..唔驚".反而係驚黑警拉我,知道同我出會安全D.依D活動真係岩FAMILY DAY出

爸爸

振夫綱

乄

振 夫 岡！

想同你個女做愛

紫青爸

有無3層樓 5000萬資產 外國國籍先

收下把口啦

我有

PASS左可做我女朋友

你有無180CM高

想陷家坐監咪出聲囉
入面團聚啦

如果真係拉我全家
我覺得係光榮

我一定成家接受全世界訪問

紫青巴越來越型

忘記哥吧
哥已有妻女

帶定雪糕傍身

71維園見

CU

推